（集思廣益）得罪女朋友個fd 點算

近排出pool
跟住我同女朋友放閃曬到佢個fd
本來都無咩嘢
但原來佢個fd近排先同男朋友分手
依家佢一肚氣 點補救

岩分手 係最易

2簡1

關你地咩事 唔通全世界要就佢而唔放閃？

齊人之福

你做佢男朋友

我愛我女朋友 唔想佢都尷尬

00後？

On9? 你拍拖關佢閪事

溝左佢 雙飛

未見過好似你咁廢嘅男人

可能我係廢 我其實只係唔想將件開始嘅事搞到咁

agger

屌左佢3p

屌埋佢

3p好

冇點算架啦你，請我食出pool飯啦

果條女拎去人道毀滅啦